我係元朗人 我聽日返唔到工

經過今晚發生既事，有街坊報左警點知收到有警察回覆：
「你驚就唔好出街」
我又真係好驚，聽朝就send email 去公司同老闆講我個區好唔安全，警察都叫我唔好出街，已準備好home office。

一句講曬
今日元朗，聽日就你屋企樓下
If we burn,you burn with us!

何君堯同班白衫人握曬手，係咪有咩勾結

打999都比人cut線

推到大家一齊留係安全地方

推

言出必行